\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\title{Preguntas de reflexión}
\author{Moreno Chávez Jesús Rodolfo}
\begin{document}
\maketitle
\newpage
\section{¿Cual es tu primera impresión de uso de LaTeX?}
Se veía un poco complicado

\section{¿Qué aspectos te gustaron más?}
La variedad de cosas que se pueden hacer por medio de comandos

\section{¿Qué no pudiste hacer en LaTeX?}
Poner la fecha en un lugar más bajo

\section{ tu experiencia, comparado con otros editores, ¿cómo se compara LaTeX?}
Este editor le da más formalidad a los textos, en comparación con otros editores que he usado anteriormente 

\section{¿Qué es lo que mas te llamó la atención en el desarrollo de esta actividad?}
El uso de LaTeX

\section{¿Qué cambiarías en esta actividad?}
Añadir una actividad para aprender a subir archivos en github
\section{¿Que consideras que falta en esta actividad?}
Un poco más de información para subir archivos en github

\section{¿Puedes compartir alguna referencia nueva que consideras util y no se haya contemplado?}
La mayoría de los comandos que utilicé  se encontraban fácilmente buscándolos en google.
\section{¿Algún comentario adicional que desees compartir?}
Mientras estaba utilizando SageMath en el centro de cómputo  ocurrió un error ( no estoy seguro si fue por el navegador) y el código se borró, sólo apareció el PDF. Al final hice mis actividades en Overleaf, ya que en SageMath habían muchas fallas.

\end{document}

